［救命］JUPAS唔記得交錢！

想問下點算 係咪要下年先有得讀

屌原來得一日交錢

咁寫好似係

恥笑開始

打唔通電話

咁大個人都咁on9
比返個位人算啦

打過電話未

咁on9都唔配做大學生 下年再見

咩offer

有offer正常都即交錢 唔交唔好讀囉

City頽科

下年唔好咁啦

世界係需要好似你咁既on9仔

下年記住交啦

retake入神科定出國

下年見

下年再交咪得

我8/8第二日先慢慢交

系統點會知道有人又唔交錢又想讀咁撚on9

今年應該係DSE史上最易入U 如果樓主今年都係得shitty 水泡。下年多數no offer

人腦>>>>> 電腦

再次proven

屌

寫到明無補交 下年再黎過啦

留位費
冇比到錢仲想要offer
下年記得比錢
大學生咁小事都唔上心

下年千禧年，水泡都難入啦rip

jupas office一定唔撚理你

邊個醫生睇腦科好 有冇介紹

讀大學起碼要有正常人智商

咁都唔記得交就咪做大學生啦

你試下自殺去提醒後人唔好再咁on9

讓出位置是一種美德

樓豬吾好灰心

有人中文2左都經jupas入左U
保持希望，向天父禱告，或者天朝就會有email講知

btw 你個offer 會係clearing round俾左無主孤魂
遺愛人間

下年多番學生 RIP

吾你老母咩

吾欲汝娘一戰

吾你老母

快啲打電話去jupas office同畀offer嘅院校問

下年再入囉，反正又少咗人

點同屋企講
啲親戚好似知道晒

抵撚死

我當年有offer即衝去交錢

只會越黎越易
學位不斷多
考既人不斷小

拿 jupas 就好蠢既

見樓豬咁撚振定
明眼人都知假膠啦 仲咁撚認真笑9人

打電話問

poly HD

打電話比 收你個間U 問下可唔可以補交

如果你夠高分 佢幫你打丁都得啦
唔夠高分就

抵撚死
咁撚on9比你入去哂位？

下年唔好唔記得喇

天父話我知，佢入中大sci

lm

過晒辦公時間

Dllm

所以話入大學呢樣野真係可以自動篩走哂所有on9仔

代表眾no offer學生多謝你
利申:no offer

人類總要.jpg

成班會然

Btw以前都有諗點解jupas預一日時間only

樓主真係無交到？

柒頭 下年再報啦

認真快d打電話

如果唔係，下年記得比

係咪唔夠時間搵錢

估唔到宜家jupas都要讓位
樓主好心有好報

聽日辦工時間打去問下

唔好放甜野住 想問下asso仲有冇得報

梨系假膠 禾吾答梨 =.=

我估年年都有呢類人

點解可以咁撚on9?

舊登都有例子 依家唯有聽朝打電話再問吓

年經

屌你認真post

女助護刀好認真 u see?

痴撚線

似假膠 樓主係咪掂埋心水retake定點

老豆老母係廳 應唔應該同佢地講

懷疑樓主假膠一心諗住retake

都可以話兩日嘅
7號朝早知結果
7號同8號都可以交錢
仲要預時間俾大學搞reg day oday ocamp

求名 仲有第一幅圖鬼妹

下年有得讀既

有冇番號

上天旨意唔洗你讀屎大

我見到ive/ hkdi廣告

因為你而本身無書讀變有書讀果個人會幾撚開心

又係依啲年經po
不過通常都冇架啦
聽日打電話啦

徐立之講得岩，DSE果然存在好大漏洞

始終都覺得樓主係假膠

我果時一查完，落街食早餐順便交埋錢

下次唔好唔記得喇

可能係去外國U或者decline offer想retake

on9仔

有人無位讀
有位無人讀

如果咁啱呢兩日有急事交唔到有冇得求情
樓主嗰啲on9自己攞嚟唔計啦 例如屋企火燭 比車撞到入廠暈咗兩日之類 有冇人聽過呢啲case

慘慘豬 樓主陪我讀ive啦
都可以好有前途
又有o camp

有證明都仲有機
Btw...你....?

封信一點幾寄黎到宜家先話過左辦公時間打唔到過去

讀咩撚
出黎做野啦醒目仔

痴撚線 咁唔上心抵喇
下年加油

返工唔開得電話

多謝你留返個位俾clear round offer既人啊
連登有愛

比我冷靜下

笑撚死

我真係恭喜你啊

icc見

我都試過遲交 但JUPAS果邊會打過黎問要唔要個學位
之後可以去佢office交(係HKU)

同樓主你一樣，放心我之前仲耐，過左3日先知自己有offer, 打電話去Jupas 叫我試下去HKU office 交錢睇下仲有冇機會，最後成功左，祝你好運

真假難分

新會然多到

新會然

我嗰時過咗幾日無交佢都話可以留個位比我，我話想retake仲問我駛唔駛比個professor同我傾吓仲係咁叫我讀，最後我都係retake收場。不過我高過佢個median4分

講新會然個就咪撚沖出黎柒啦
2017呀 寫住

改圖有幾難啊

唔難呀？ 你整張2018，2019出黎啦 無就收皮啦假膠 扑柒你呀

佐々木麻衣
鬼妹唔知

THX 巴打

屌，如果你係珍惜個學位，一係自己睇清楚啲條文、睇清楚deadline ;一係出offer 就去交。

抵撚死
考多次dse啦柒頭

吾會講名

已經send咗email去學校

打下j定一定京先拉=="

嬲豬

Seed?

吾想話你知

我識個fd遲左5日都可以拎得番學位...佢好似係直接上department問

Good luck for you

又低分又低能

我記得查過千禧年一樣咁少考生

聽日踩上department問啦
有D誠意好無?

我建議你查多次

記得係可以留位

但一留要留到下年

打左電話問左先
不過9成下年黎過

其實咪當玩多年睇下可唔可以升grade
得就有賺
唔得就最多讀番同一科

一定讀得返架咩

考生一年少過一年wo

Google搵到

頭一兩年究竟搞乜咁多人考

我唔知佢條數點計出黎，不過2000年出生人口係54134人，1999年就只係得51281人既。

成晚瞓唔到

我刀訓吾到 打左6次j

樓主r唔r得番個學位啊？

當年真係差D無交
係當日同個同學傾計先知
痴撚線

我冇accept offer大學都有打電話嚟問我

入mbbs又好難唔打j既

office話要幫我問下

個阿伯好似係度恥笑緊我

下年y1見

其實點解年年jupas交錢都要去東亞呢間19銀行
屌你間行又細分店又少
年年到jupas交錢嗰日都排到出門口
On99
利申 今年幫細佬排咗成粒幾兩粒鐘先交到錢

樓主問完點呀

抵

話可以遲交果d唔好9up
JUPAS一遲就即刻唔比好on9
樓主

屌你，做乜侮辱城大呀？

Shitty就由佢啦

擺明係有其他offer la

全部同我企起身

多謝樓豬留個位畀我

咁想讀就一早交錢啦

明明CU engine

希望樓主唔係假膠啦
屌你返工有幾重要啊，同老細講話有需要用電話，希望佢體諒下。再唔係請一日假搞掂哂啲嘢佢。

佢個情況應該係返緊工嗰時個email send黎，但由於返工唔畀用電話所以就乖乖地冇開黎睇，又或者根本冇開wifi冇通知，放工一睇先知咁大鑊

老實講jupas放榜日 中又要趕比錢
唔中都要趕去報備胎 請一日假係咪真係咁難

乜宜家用ebanking真係咁難？

agger

乜要即日交錢架咩
太耐唔記得左，有無人講下個流程

Main round其實係有兩日時間
其他round先真係得一日
總之收到offer就交5000蚊

擺撚到明假膠啦
肯定之後出國讀

聽日等通知得唔得，不過機會好微

今日已經辭撚左佢

工又冇咗 書又冇得讀

下年jupas加油

有無最新消息

樓主情況如何

樓主點呀